[3DS/SWITCH]MHXX討論區(98)

WIKI Link

KEY任,前置任,素材出處係哂度
自己查完有唔明再問

配裝器:

前者網頁版,後者Java版,任君選擇

Q&A
清完Key任無緊急任打點算?
禁X開個地圖望下邊度搵NPC傾記

點捉怪?
打到隻野跛腳,放陷阱,掟捕獲玉

點轉風格
去自己間屋個裝備箱有得轉

點解d技能黑左?
因為個技能發動唔到,可能關你把武事

新手用XXXXX著咩裝好?
下位鬼蛙
上位鬼蛙S
G位鬼蛙X
咩話?唔想著鬼蛙?

新手用開XX,整邊把武好?
上下位求其見到邊把你整到得黎又最高攻整果把用住先就得

新手求高手帶打XXXXXXX
唔一定時時都有老手得閒帶打
開個一人一任房搵同位既獵人互相幫忙解會多d人肯入

咩叫z順?
即係一人一任,跟個次序,舊時3ds個次序跟z字咁排

點解我同個friend連唔到線?
一係你block柒左佢,一係你set左switch專用房佢玩3ds入唔到

隻game點先叫爆機?
打哂村9星同解放hr 整完螳螂裝同二名裝(好似係)

今集點刷護石？

下載任務「急募‧炭鉱採掘求ム」，
1神島3重弩秒殺碎龍交副任走人（選單第二頁尾2）

流程（重弩手）

補充：
回家玉之後，可以先等控手射鬼人彈加攻（都有人唔射，控手話事啦）
注意頭先係弱點，唔係角
唔使食貓飯，快啲開波仲好

武器建議用ガオウ‧クオバルデ
因為斬裂彈lv2 入brave mode 快

技能：
貫通彈強化、超會心必出
再用弱特、見切加會心率
弾導強化就俾未習慣距離嘅人用

未有裝點算好？
街場搵ブラキディオス有好多武器自由場刷住先

以為無人開 我仲開咗post 推呢個

推

啱啱覆左先知

卬夕
田口

邊個講武士道無騎乘

真係唔知

主動同被動
其實差好遠 好似係

綜合左小小Q&A

常見問題❓
(1)咩叫Z順？
Z順指一人一任 輪流接任務打

(2)邊到有得睇DLC會出咩裝？

(3)重弩邊把勁？
正會心 : 雷狼龍(震雷派生) 鋼龍 鎧龍 天迴龍
負會心 : 角龍 鏖魔
推薦技能 : 貫通彈強化 連擊/弱點特效/見切 超會心/痛恨會心 彈導強化 反動輕減+1

(4)XX有無混裝推薦？
請善用混裝器

網上混裝網

(5)咁大劍推薦咩裝？
好多巴打推薦[後期]ブラックXシリーズ
過渡期就乖乖地螳螂裝啦

(6)做乜我着住螳螂裝成日比人屌既？
螳螂裝技能
I : 護石技能點數兩倍
II : 技能點數+2
你乜技都唔裝，淨係用呢兩招技梗係比人屌啦

(7)XXXX素材邊度有/打？
上Google打 [MHXX (素材有既中文字)]

(8)XXXX珠有咩用啊？

(9)點解我成日見倒人地騎住條龍既？
佢用緊 職業-空中 (エリアル)
I : 用依個模式既人，佢既迴避會變左前空翻一下，如果踩中條龍會跳好高，空中打龍會增加騎乘值，滿左就可以騎龍
II : 一上到龍背既時候記得禁實R制(90%一上到背唔係咆哮就係Fing身)見倒騎乘條係紅色要禁實R制，橙色就繼續禁實，綠色就狂禁A/X制，條Bar滿左就係騎乘成功，比龍頭icon追倒就失敗

(10)我見倒人地個名隔黎有個黃冠好靚啊
細黃王冠 - 1個二名怪全Lv通關
大紅王冠 - 全部二名怪全Lv通關

(11)次次做捕獲任都打死條龍，特別係異名！
你需要觀察眼，幫怪物上色後，就死會閃下閃下

(12)準刃頭點拎架？
I : 村任1-6星(除左高難度&貓任)全Clear + ユクモ村貢獻1500以上
II : 完成高難度 - 終焉を喰らう者

(13)刷護石應該點刷？
打G位Event : 急募！炭砿採掘求ム
打死左條碎龍之後禁リタイア上面既サブXXXX交任，唔好做主任！除非你想完場比人踢

(14)有冇啲咩好用既網站提供？
Key quest :
MHXX Wiki :
Google :

(15)粉塵好稀有啊！
去準備エリア交易品度買生命之粉啦！拎去合完多到你驚啊

(16)XXXX狩技有咩用？

(17)點轉風格 / 狩技？
裝備箱轉

(18)點解有啲技能黑左？
因為個技能發動唔倒，可能關你把武器事

(19)新手用咩裝好？
鬼蛙，鬼蛙S同鬼蛙X

(20)點解我入唔倒FD個場 / 個FD入唔倒我場既？
一係你Block左佢，一係Set左Switch專用房佢3DS入唔倒

(21)清完Key任冇無緊急點算？
禁哂黃色個啲對話佢

(22)點樣攞下載禮物？
未入角色前去Download度Download哂啲野
之後入角色再去準備エリア揾交易隻貓度拎翻哂佢

by點解個名係紅色

點拎隼刃頭

雙刀配咩技

有效率一定係空戰
武士道就啱我呢啲廢柴打超特用

武士道一直覺得真係超高手向

呢位手足完全調轉左

武士道先最易用

可唔可以add我入tg group

唔想屌你

召喚牙立

牙垃呃人

如果比人雪左,變左雪球應該禁咩制解
泡沫都係,2者都一定要等?

叫隻貓/人打鳩你

用栄養劑

消臭玉 消散劑 元氣飲料 都帶去試下

食消散劑

竟然無回家玉

開場

等埋 6點幾7點john

試pro制

pro制禁x+a順好多

不了 要出去

死現充

里刀系

我真毒絲

07-2971-9830-6951
老山龍求帶

澄巴

有冇位啊

有 都無人入

都係算了
睇下夜晚打唔打

仲未走
做緊assignment

辣殺

就係差你

好似冇見

唔係可以手機射出黎用上網打咩

真獵人 爆機都仲玩緊

dim gun

開啲新武器玩下, 盡捱到1月嘛

42-7650-3823-3164 老山龍求帶

老山龍呢啲有無人帶都係要廿分鐘到 開街場SET條件等人入仲快

其他任都清得7788 係得返貓任了

大細金先係重點

仲有好多細金都無

睇返先發現自己屠過千幾隻碎龍

唔好再屠碎龍

Push‼️

新手谷招人
有興趣留tg
有專人加你入谷

入左

悶到打打下訓著咗

any z?

食緊飯

go?

u op

開未

02-0444-5332-
password 1222

z 順（玩一陣又三跑 )

-2 打住等

等住打

Plz add

-1

咁快到我啦咩

p3 skip左

sorry
坐咗喺電視前面分晒心

想慢既我開條DLC老山打下

都話咗Z 隨便開任

有冇超特可以提下神

儲左兩隻，下一輪開

我好似7隻

ho ball

想儲齊一套搵condom

我4隻

儲齊十六隻一次過禁激

難啲喎 18隻，起碼都打四個鐘

比個閃光彈閃盲左

廢到

慘

兩粒天鱗

4粒

連報酬三粒

屌你老味 要整裝既禾得1甩

有無臀

超特condom 臀

已經準備好‼️

有冇大神可以幫幫手升HR

57-0157-3975-7360

my fault

無人帶消散劑

冇錢買

平時著近戰裝 tune唔切個傷害

30-2967-4820-9749
G3 urgent

棄哂game咁濟，街場都唔見人入

有位清不停做雪人

大金

臀呢

膚左

跟‼️

燒死左

點解佢個箱比閃光彈 但閃唔到佢

in 斬裂彈斷尾 we trust

銀嶺捕獲依賴 G1

59-0343-7438-6115

-2

發現某玩家經常送首頭

諗起arm arm 上g位老山龍套其實幾好用

T字頭

Tszyin

多謝g持

打埋就夠料

uccu

想打

屌 50蚊上下位都有架

啲天鱗多到

人

抖抖 898

Weak

仲未有古龍大寶玉

仲休息

jaga

玩住先

牙寵用隼刃頭😂

休息

重拾敢達興趣‼️

唔撚係牙

GVS?

辣殺驚已棄

Yes 挑機未

受唔受少尉玩

有無人開房,想打到11點訓教

大尉3星打shuffle
好多牙寵

少尉1星

點跟

我好你少少
2星

之前一路都未睇
尋晚先開始睇DB超漫畫
一睇就睇上癮
而家睇緊動畫

動畫d能力太誇張

牙寵幾時同我玩

想跟 開未

認真

堅

5分鐘後開

屌曬你地 上左床準備訓

幾撚多點=.=

機已開

唔洗返工咩

3隻臭雞

唔洗

29 9617 4077 5113
2580

少佐又呃

入晒‼️

Kriz ching 係？

Mhxx post管理人都唔識😨😨😨

我新入post

我屌 岩岩返到 仲有無位

藍名場

禾吊
跳都跳唔到

好廢

迷清個套咩黎，好似咁正

而家呢套?

😟

mh巨頭回歸

牙立太刀

54-4988-8894-0099
3526

z X貓

晏啲入 幫緊人打超特

唔識打呀=.=

冇人唔洗入

橙

老啦

咁撚難儲騎值既

我愛你

禾刀系

我呢

屌奶星 最撚憎打熔岩島任啲仆街係到狂閃

06 7603 2744 6738
100up
Z-2

SOR囉

吹牙

好渣

DKLM佢把劍唔可以橫跑避既咩?
有追尾既

快跑就得 儲氣88

笑左，J回硬直

乜黎? 燼滅?

牙立 ho ball

青電

=.=?

笑左

Z-3

立dee你係我面前z字型跑係咩玩法

好玩

擋住你d彈咪諗住避，點知你又移開

我見射中你就停架啦

證明我地好同步好合啪

啪啪
啪啪啪

橙
-1

63-9177-5222-4712
3526
開住先

嘩屌細金

屌 原來係打細怪先出

ZZZ

-1

真係冇人

呢個鐘數想搵人9up都無 何況屠龍

唔係咁想屠龍

g

入未

hamjor

sor

2貓係角龍度做乜鳩
真係要自膠

望住佢跛住走哭咗

最愛片手

醉曖ok?

眼訓

weak

睇下街場有無超特打先

Mo

自己打銀嶺打普通鼻係咪都係打G1最方便
爆鼻捉埋打左三場都係出30%剛鼻
唔出55%普通鼻...

同人打超特仲快

多數都係自己坐車偷時間玩 冇計

橙 睇黎真係去唔到100post

初學玩弩有冇校服推介 初黎報到

鬼蛙

唔那係掛

隼刃頭點先有

輕定重？
護石唔太差都可以用螳螂整

點為止唔太差？

達9 3s

痛6達10 3S咁上下

Lm

玩未

重啊 諗住角龍重起手先

Gx牙祖

hoball

過唔到牙祖啦

搵巨頭curry

巨頭係曬呢度

咁勁自己打啦

重角 螳螂 貫4 3s 最低要求 得閒就爬文

唔得閒

校服就gx牙祖
唔校服咪混裝囉

冇護石是咪收得皮

角龍wor...

咁除左角龍囉

gx 祖用左一排就發覺好垃圾
得70%機率爆擊

GX除左雷耐係無優點
好似係

弩不嬲都唔係新手話玩就玩既武器

易合 少佐+牙立輕鬆carry

近排想玩下jump雙刀，有無裝推薦下？ 想玩麻暈

雙劍暈怪

手足你係咪入錯post

冇
有招技叫拔刀減氣

拔刀流空戰雙

學到嘢

鬼人ko術

又笑

淨笑你

醉愛比你笑

個fd送咗隻紅帽我玩 又幾好玩

有女 屌你

無女先唔玩mario

串緊冰個

而家日日搭車solo養二名
希望今晚可以online玩

新玩法
永續MHXX

橙 仲有幾多

狀2名人飛燕ko術

而家得岩穿、天眼、爐滅、寶纏

拔刀去撚左邊

老屎忽又趕走人
吾怪得無人推post鳥

我意思得呢幾隻打完
而家未打又刷到超特嘅得鎧裂

我愛新手

牙寵

打未

未

今晚先考慮重拾

牙寵係唔係同LC同谷

係 第一日佢嚇到瀕屎

邀未

Pm tunat

小圈子

大

53-3650-1759-5155
天眼超特求幫手

G持

盡幫

有無cap圖

開波未

唔夠人牙

有新圖未

我1隻頂3個

求下你唔好

但都係加左

嗨

手足你入錯牙

pad手足無處不在

+1

好口廿

唔怪得個post靜左咁多
個個入晒gp

牙立開既

自私谷，唔侵我

係

Mh未

我都無

想入菊‼️

打多場雙極3先
試下比古

唔撚係掛

我亦冇

pad ！ pad ！

仲未過到雙3

有冇巴打帶我打HR7緊急任

35-1157-0157-3398

人呢

不嬲都有谷架啦

囡囡

Yes 上次帶完升hr

Tunat

留左好撚耐都無人加 屌你老母

未搵到專人，專人潛左水

玩牙？

你走咗嘅 屌呀

加哂其他人係唔加你

條友話食飯咁我咪走先囉

自私谷

有巴打幫我打完喇

人哋明明係女角 係絲打嚟

真係有谷

入左thanks

2 members

到我未

笑4我

有3個人了！

3p

好，quit得
你地慢慢玩

乜撚野廣告黎架dllm

真小圈子

寵物G貼番隻luna狗比迷清睇

想做愛

絲打
上G位好似仲要打多個緊急任

入咗了

吓

梳 另一個group

拉我未

拉左

有白貓谷
入未

想入

拉未

想拉

想打機！

食飯先啦

再黎緊急任

49-1731-2954-2869

掛住睇電視

屌，認真

痴撚線

53-6613-7037-0797
pw1111 z順

咁得閒做免費雞?

no pain no gain

68-2728-4911-5389

z 順

食完飯john

頭先隻紫毒姬bug咗想喺塔頂走圖

係囉 好笑

唔該晒咁多位
你地好撚勁

想屠

俾你入啦

Thx 巴打 你地好勁

講下姐

有無位

有

食屎啦

返谷傾

白痴 都唔記得咗套裝係用有咩技

May I john

牙立呢

頭先搭咗執返兩套片手裝
一套啱技 但唔記得係跳跳
一裝錯風格冇裝狩技

諗住射捕獲彈但冇帶

我屌，一入就中

食面先

Z?

🤔

約定你！11點！

WEAK

完美迎接

等埋我

我覺得自己今場超水準

JOIN

咁牙寵點算

夠人開兩邊啦

無諗過玩

睇埋森美訓 小妹日睡早起 皮膚好

有冇場

john

淫魔大嗌居然防反唔到

咁易打嘅

隻千刃難打d

除左入p3果下好似下下都反得

地形

屌佢老味 飛飛飛

好似真係夠人開兩邊

返緊屋企

繼續超特

少佐bb

好撚驚呢隻

希望你訓唔著

又超特

好憎暴龍型

已經準備好

ready

佢條尾有幾長呀

突然咁多人玩

39-5609-9275-8419
3526

我求下你唔好再閃喇，我睇唔到又點防反啊

24 2107 7964 2578
2580
-2

留晒位？

連緊WIFI等等

?

我心入面得少佐一個

但係我心入面得你一個

NO ONE CARES

咦原來上面ki 清都開左

入左呢邊

打完password滿左位,仲有無人打

入到‼️

杯我

屌你老母淨係追佢都追都無氣

Sor

屌 d閃光彈閃我仲多過閃條龍

暴龍系隻隻都咁撚樣 好煩

見得番p4 改左pw等你入

ON9

鎧裂刀位巴打識野
難得有同好

p3係邊個?

比人秒左

都係唔用近戰，追到索晒氣

屌你追尾拳，唔撚洗打啦，都逼唔撚到既

牙垃

下

用brave

UCCU

咩事

玩番一日，體諒下新手，唔係你死就我死嫁啦

你講得真好

我俾人連招
哭死禾

條血100%秒左
發生咩事

留位而家入

空戰大鍵

今次p3又係邊個

full左

唔知邊個踢啦

拿
我係場主就一定踢左p3先

RYS say個hi，唔係既話pan哥話要踢

好

我個根性呢

比個主場你做

ching ho ball

呢度巴打就算 cdrom就踢

自己走左

俾我就改pw
唔好俾佢入番黎

p3
俾2分鐘時間你開個連登ac再say個hi

set 999咪得

唔好甘對我

你地真係好撚仆街

屌 你未打出黎都估到

炎王fail 4次

唔夠人就求cd rom入，當cd rom係雞牙
大家中國人，唔洗下下都咁盡既

calvin仔

狗嚟

冇開聲 sor

唔係第三次咋咩

跪求幫打老山龍
20-0489-5633-5065

係3次 不過我死得好開心

好波 閃都冇閃過

射得太high

想知少佐剛剛點玩空戰

5分未滿‼

屌你捉緊虫都比佢fit撚死

掌握到射兩排佢就死

認真未

下，未試過咁認真

百幾枝強走無哂既 有咁快用哂咩

禾仲有一行

on99，第二隻淫魔喺正我腳底爆出嚟，扔左煙都無用

all weak

好小事姐 第日再戰

我剩返3隻超特

有無z

仆街 我勇氣太刀未試過主動反到格
最多係用左練氣鳩㩒中過

我都係

same

明明武士道j回都避到大部份
團戰都係遠攻強襲最爽
兩個絕回 一擊脫離 頭也不回
玩爛手 遲下點算

痴線

嘩個加護救左我好多次

嚇死 個下差啲死埋我

係 壓落黎以為死硬

5點要起身番工

ja撚到
咁快收工

成班重弩打嵐龍打到跳狗龍咁

屌你老母

有咁難打既咩

望住牙立一下滿血被龍咬死

你班仆街比我乜乜乜乜乜

打黑炎根性唔係無用嫁咩

起碼唔會撞撚死先

屌你老味痴線

pan哥ja左好多囉
騎又騎唔到，避又避唔到

空戰大劍唔撚易牙ching

見到裝填緊

第2下有無人見到我點解會死

仆街
我換彈果時偷襲

5g 見到佢跌低你就跟住訓低咁

我係到玩跳射 無啦啦死撚左

ja就ja啦

OK

太刀立

知道根性打黑炎無乜用但係又唔敢唔食

防大>ALL

好撚on9 擋住都死

少佐寶貝

開左擋都要死

絕回再J回＝無撚敵

係 擋住都咬死

我今場無死，放個屁都響d

55

再豬棄驚

其實黑炎近戰好打好多

少佐由頭到尾未死過最大聲

上

今晚死左好多次😭

冇份死

無位

典解又係禾

有攻防笛同冇真係差好撚撚撚撚撚撚遠

ja la

我打埋呢轉收工

一起身有粒火球飛埋黎

下，on9

等禾吹笛先

哭左

屌你追頭打打到完場先暈到

禾散彈

er

打埋落街食宵夜

見到即刻換返遠攻

牙立橙

仲有人玩緊

molamola

吹霸體笛

永續mhxx呀清

十一月八日 晴
同少佐玩完遊戲巧開針

玩mhxx係因為無驚好玩

仲有幾日可以重拾

DQ11‼️

horizon dlc

矛玩前作有矛問題

連驚都無買

仲有冇人想打

出咗街 夜啲睇下你地仲打唔打

咁夜出街

屌女啊

下，叫開d 女上黎 洗咩自己行

肚餓食宵夜牙

女咪宵夜

我又係肚餓落街食宵夜，食完打

打多2個z

爭牙pan?

咁開左先

60-0565-7670-
0000

仲食緊野，食住等

好既

無入john

打住d簡單野先囉

訓了

擺粒膠響度以為笑人巧威威

隻揪

敢達

敢達VS玩隻揪真係未輸過
係對家

想玩‼

機鋪等

有無爸打可以add我一齊清超特
打左3隻，其他未打.. 最好就Z順
主玩輕弩，太刀

一隻2名都未打過 今晚開始睇下要打幾耐

有矛人打

推唔郁post啦

討論MHW有咩比唔上MHXX

今晚9點幾開波有無實力相近既人一齊打 集會下位

你咩實力 我老獵人 5貓樓下

HR1 但有單挑二名實力得唔得

solo死得最多係荒鉤爪

hr 500 但下位技術得唔得

HR999但solo上位都會死

🙋🏽‍♂️

計埋9up先推到兩版

同pad post合併算啦

走開啦

轉珠已經垃圾，D轉珠撚仲垃圾

岩呀 所以我玩白貓

一日轉珠 一世轉珠

FATEG

好彩我都玩白貓

唔糞既都唔玩

mhxx最糞

以前PSP 打到爆機 依家想搵正常 但低hr 一齊玩 我hr1

正常既應該玩到棄哂驚

我遲入手 所以玩左幾日 今晚有無人啊

咁樣笑pad手足😦 pad手足一齊唔好再推mh post😡

挽留

得幾個做法
1. 自己solo到上去G位
2. 等人carry你上到去G位
3. 如果要搵同你差唔多hr升下位上位既真係好難，就算街場都係一樣，一係等人重玩

等某深水埗玩家

想幫手上hr

睇中邊個HR

入菊咪得

你

白猫狗都唔屌 幹你馬場
btw 已棄驚

今晚再問過

想問下點樣開新雙刀
打到村5星,仲係得白兔獸雙刀
青熊,藍速,骨雙刀全部都升唔到上去
啲武器全部都???
我應該點做

???係要你升到把刀lv先開發到

冇升級素材

???係唔夠lv
灰字先係唔夠素材
好似係

??????

邊有笑過

佢唔係應該冇第一種素材所以先????咩🤔

不如今晚開場打？

升級好似唔會有???
利申 hr1新手

求hr1新手 一齊打集會下位

下位就自己來啦

有人打無咁悶啊嗎

笑貧不笑luna

Yes 用返新手武打

比人笑嗰個係你喎

大劍 太刀 有咩好推介 以前鬼哭斬破刀 真打 仲勁唔勁

有愛就整啦

唔係話唔想同你打
但我地一入去仲要打下位
你可能仲悶過自己solo

太刀
用螳螂就夠了

骨刀

yes 兩槍隻怪就死

咁用返下位裝+武器
轉公會style
有挑戰性啦掛？

骨刀user

咁你入

佢要低hr😭

想呀，今晚開左房留個code 俾你入定而家add左先？
多數入日本仔房未試過呢度約，唔識

串到呢...

開隻新人玩，永續MHXX

想玩風化武

成隻驚都風化咗了

太刀 上下位是但整, 打到g3換老山龍
解放後黑迅龍螳螂夠用
之後無野做可以換二名刀玩
鐮蟹白迅岩穿

大劍唔熟，上位用跳狗龍,解放後整左把螳螂同370攻骨大劍

想學野
370骨大劍係冰把

角王斧打炮 其實個負會心影唔影響
匠2業物炮術ko裝填
諗起都爽
同銃槍打炮好似差唔多
都係綁匠2業物炮術裝填

斷骨大劍，記錯係360攻先啱。sor

有矛人而家打

好想快d玩到XB2😭

未必既 用番相應既刀打 同低hr 既應該差不多

唔鍾意回合制

今晚睇下有冇野搞
應該10點幾11點玩

唔該曬

Good morning

Push

大劍撚有無好推介

天慧龍大見

有無人Z順

請講 有咩刀可以由低升上去都夠做

無

迅太

dog dragon

白疾先型！

大見wor

天彗

問D ON9野，有咩刀唔係由低升上去

低hr 用到G位咁既意思姐
老屎忽好惡

十卜牙秋

正解

挽留新手大行動

首先要趕走班老屎忽先

G持，咁骨大劍

留我

1.GTRJ

2.Gaius

不了

典解又系禾

因為呢度你最大

下位 打潛口龍彈刀彈到on9

換緊joycon 好緊張

你而家打唔打 矛野做可以幫你打下

小妹一開波就螳螂裝

求直播

收嗲啦狗

骨刀 解放

直未

睇住整 巧驚驚

火車番緊屋企 要今晚先開到波

少佐仲有我幫你頂

我都好想下下頂盡少佐...

性暗示

又成班互頂

99

HR1001

估唔到有機會開到100

7點半到有無人腳

牙立1000了

04-1275-1260-9443
求帶打上位恐龍

想打救佢

不忍了

搞掂一邊了

直播未

……可能對得多部n3ds
呢隻4色好唔掂

個底色好
個4粒。。。係咪影相有色差

agger
不過自己換幾好玩

求人腳

下位自己打啦

咁叻

夠打我洗係到招

岩

想連下機 由細到大都單機咁

一陣你開我又上緊水就入黎企下

我都可以入去企既 觀戰

咁撚開心

華麗留名

斬幾刀斬好啦

斬一刀就死

想學野
有無企位

睇毒撚單打

少佐又挽

Z

三藍名帶打團

點睇都唔似回合制喎

我剩係想同少佐玩遊戲

我晚啲先打

我剩係想玩少佐

你吃屎

開左超特房有無巴打幫手
62-5777-2255-9117

求互刷強走G
我得返21枝

51-4451-6732-9623

pw 2580

求大神帶升HR

00-9878-9154-0618

換完手掣未

我hr已想人帶

2

求咗咁耐而家升到幾HR

一個人升 依家hr2 彈刀真係好撚煩

慘 d老屎忽又話幫人

一個人 升hr 好攰 磨刀都磨到手軟

u=老屎忽

HR10

G2緊急求幫拖
56-9556-1037-6035

有無場玩

一講mh就靜曬

開場join?

無少佐牙寵 不了

隻HR10既貓又係你朋友?

冇錯

HR10就玩貓係訓係到等carry既諗法?

佢用人仲快死

玩笛武放下buff都好呀

同佢講下

你成世用貓企係後面放回血咁你玩黎做乜
貓都可以放陷阱呀ETC,唔係企係後面唔知做緊乜
咁玩既話你玩MH究竟係做乜
呢種感覺令我覺得好似打LOL果D女女咁

20-0145-9667-3818
1111 Z順

用貓都唔得

只係我單方面覺得佢好似企係後面唔知做乜姐
後面睇下動作搵位打下都好丫

而家用貓睇唔到動作？

笑死禾

根本係都要搵野黎屌新手
用人行前死，又話人3貓
唔死又話行行企企
用貓又話唔睇動作

我錯,梳

btw 禾9up ，唔洗認真

佢打機廢

唔緊要 慢慢教佢

any Z

打斬龍成班勇氣大劍/太刀拔刀MODE果下好正

頭先好似全勇

唔難打

係?

唔係?

係？

攞蟹太刀既師兄唔清楚

？

唔係

胡ching傻左

唔清楚係唔係勇氣 打得太亂

好亂個場

你講d野都好亂

中文差 sor

有冇

大家中國人，唔好咁講，中文我地母語黎

中你老。。。。。。。

？港豬字都唔識打 ？

難聽過粗口

牙立又搞事

想上五毛list

唔洗禁認真既 大家開心就好

好似得你認真

又7左 潛水去

1001

悶到機都不想開了

開台未

咪又係無人

訓哂

上我張床訓

牙禾火

咁多人未訓會唔會有人開場

嘩

唔會

噚晚打街場燼滅，打打下發覺條龍淨係企起到，我地其餘人都活動自如，但打極條龍唔識扣血咁
直到有個斷咗線，條龍先郁返
咁係唔係bug黎

咁都唔爆1001

吾爆牙

100 未

100左好耐

strong push

永續芒亨

pan冇post到另一邊joycon相
係咪代表fail左啦

隼刃頭地獄

Yes

style既野

另一邊掣係splatoon個隻粉紅色 唔想拆

控場你係麻左先定騎先

經驗野黎 打熟咗就知打到咩時候會麻
通常都係騎穴麻

最鍾意亂鳩咁嚟

通常麻左先，如果騎完之後即刻麻會晒左騎嘅效果
如果唔小心騎左先嘅我會放個落穴，等條龍入左穴再麻

騎down左就緊係放個落穴先
點會中麻
除非有第二個隊友都有麻武

鐘意麻先

片手同棍正路都騎先
除非唔跳

有啲位唔擺得穴，所以我通常麻完再騎

騎先好控制邊個位訓低喎

鍾意麻友

有得揀梗係騎穴麻
牙寵都知啦

騎穴麻暈

騎麻友個穴

我鍾意典控就典控 洗不洗你教牙

身體自主

HR7 差緊急任
有無手足今晚玩

一定係騎麻先架啦
等你麻完再騎我都打完啦

發覺成日跌完了多幾下就麻
我又唔落穴
所以都係麻左先慢慢跳

想幫

ほっといてよ！
うざいんだよ
どうだっていいじゃない！
私のことなんて…

G 利申google完

唔搶1001

上緊堂唔開

1000